[切丁跪地求救] 架車有怪聲

是咁的 前排買左架二手車
我就新手P牌仔咩都唔識

咁架車開冷氣既情況下慢車同踏Break停車會有吱吱聲
唔開冷氣就無事既

同埋試過幾次D波踏break等燈等成 死火
雖則撻得返著但個人都驚驚地

想問下有無巴打知咩事危唔危險

係咪皮帶蝕所以響

就係唔知 但會唔會同怠速器有關
新手乜都唔識

另外求問荃灣到太子一帶有無老實同平價車房

試下wd40噴皮帶？著住車，少少咁噴就ok

係咪皮帶唔順 會影響到曬冷氣 同死火
我試試轉頭 但可能我連皮帶係咩位都要搵下
完全唔熟車

你on9?

應該點

似皮帶，比人睇下啦，一陣公路停左車就危險啦

自己都可以望下皮帶有冇咩大問題

有冇荃灣至深水埗一帶相熟車房介紹下
新牌仔好似好易出去俾人呃咁

如果真係皮帶響，咁好小事啫，唔會好貴

喺副engine ，冷氣泵附近
你會見到有一條或者兩條皮帶
睇下有無蝕或者撕左

咁樣呢

我睇唔到你條皮帶係咪完整
你搵支電筒照下條嘢有無批口
對上嗰次幾時換皮帶？

賣車個個話 車房前排ZIP完皮帶

5000同你收左佢

會死火，著冷氣有怪聲，應該係冇Power steering fluid

利申：唔識點加，自己google

相既最右面好似見到皮帶

Jazz電軚冇得加軚油
另外請問上巴打點解話wd40噴皮帶係on9

噴完你架車就gg

巴打介唔介意圈圈
其實我岩岩望住發覺乜都唔識望唔出啲咩
宜家都應該諗住去車房睇睇架喇

我嗰部都係咁
架車開冷氣+低轉時就吱吱聲
尤其喺停車場踩住brake落斜就嘈到仆街

啱啱去完車房換左皮帶同皮帶轆
條舊皮帶甩皮，個舊轆有虛位

換完一開車即時靜哂
低轉時有力左

可能會靜一陣，之後又響翻
同埋皮帶俾油浸過會更快打柴

右面都唔似皮帶
張相就係皮帶啦，你應該見到
之前我靜車起步通常都係勁嘈，比車房一睇，就話皮帶鬆左

巴打知唔知如果皮帶問題會唔會引申到
我D波停車太耐有時會死火